【純討論】希望比到意見大家

我是一位由高登到連登都是CD-ROM的網民，這次開post為了提供意見，若果覺得我是P牌而不信任沒問題，因為我的目的不是說服，而是提供意見，希望有更好的方法拯救香港。

我的主題是「以其人之道，還治其人之身」
在7.21可見，敵人成功以聲東擊西方法，以元朗無差別打人蓋過上環36槍。我們亦可以此方法應付未來無數的遊行，集會，光復等等活動。

例如
善用警力：當有前線衝擊時突然報案率增高，很多人因「誤會」而報警（誤會性騷擾，懷疑搶劫等等）一些可以和解而完全不留案底的事。
而傳消息可以用更傳統方法例如寄信。

我知道連登已經有好多敵人監視所以不談更多，而我清楚大家都是聰明人，可以想到更多比我更好的方法。香港加油。

PS: 書面語是不想被熟人發現我。

請大家一定要記得！！！！
１。全面撤回逃犯條例
２。撤銷暴動定性
３。釋放被捕義士並承諾永不追究
４。全面實行雙普選
５。成立獨立調查委員會追究黑警責任＋徹查警黑勾結元朗站暴打站內市民
6 。721上環對示威者開36槍 義士被狗開槍擊中

光復香港 時代革命